[求高手 ]救命 interface接喇叭 用咩線?

discrete 4
接一對有源喇叭仔edifier s880db

店員教我 單聲道jack線一分二rca 插喇叭

但唔係好明點解要單聲道

你對喇叭同interface 都support插光纖同xlr，
做乜唔用？聽個店員9up?
想少d noise 就用 兩條xlr 公母線

所以上黎問下先

THX
不過我買左一對JACK TO RCA 插MON OUT左右

插唔到XLR 因為我對垃圾喇叭一定要用XLR右接左

光織我拎黎接PS4